除左震樓神器，有無禁煙神器？

隔離屋日撚日煙駁煙，有無禁煙神器幫手

樓下日日係窗口食煙，屌佢老母日日強制食二手煙，好撚柒黑人憎

求神器

津路水炮

屌佢老母
我屋企樓下又係每晚0200 一定要食煙
冚家鏟死煙鏟
你自己想生癌就死返入屋拉埋隻窗食死佢啦
咪撚周圍害人啦撚樣

pish